我勸大家真係唔好諗太多

是咁的 喺外國讀緊書 趁仲讀緊書 知道一出到嚟做野一定冇可能識到女成世人第一次主動識左個大過我ge女仔 仲幾啱傾 平時都有keep住pm大家 跟住今日佢好開心咁同我講: 求先勁怕醜咁抄左個同我來回都同一架巴士ge男仔牌(怕醜emoji)

多謝你地睇到我叫春

巴打加油

thx

巴打加油 誠心或始終一天有回音

依家 個心情灰到